★片！支那鬼子為換回鄉証，發狂大鬧中旅社！

一名大叔到中旅社更換回鄉卡，疑因無法出示原有的回鄉卡，與職員理論，期間大叔情緒激動，向職員大吵大鬧，又大力拍枱

又係廢老+又係發狂=？

支那同鬼子係死對頭........

返唔到大陸叫雞都唔洗咁呀

片中可見大叔最後並無離去

唔知結局係點？

沙田中旅社，一陣會唔會搭KCR?

此片重點：發狂廢老

典型大陸廢中

「片中可見大叔最後並無離去，坐在櫈上似是等待職員會否提供回鄉咭」

大大聲話唔比就走 講到尾五舊水好肉赤

廢老

其實香港d 50 60 歲廢老大部份都係民革難民

站喺本國人角度，支那人就係鬼子

咁使撚回鄉咭？應該爭取直接返回中國。

冇得去支那出火，咪吊柒支那狗

賣禁書立刻有得返

lm

每日一片：更換回鄉卡 大叔發狂職員冷靜
02月12日(日) 18:37

一名大叔到中旅社更換回鄉卡，疑因無法出示原有的回鄉卡，與職員理論，期間大叔情緒激動，向職員大吵大鬧，又大力拍枱，難得職員仍一臉冷靜，服務態度備受讚賞。

短片於昨日在沙田的中旅社分行內拍攝，當時一名大叔在櫃台外，與櫃台職員理論，字字鏗鏘，「講理由吖嘛，收咗錢唔畀證？」之後怒氣沖沖，大力拍枱，職員則要他出示回鄉卡，大叔怒罵：「都話你哋剪咗我扔咗咯。」大叔要求職員提供新回鄉卡，否則他就離開，「嗰幾百蚊當留畀你哋買棺材。」而職員則禮貌地解釋，但大叔並無理會。

拍片者指該名大叔罵足職員最少五分鐘，片中可見大叔最後並無離去，坐在櫈上似是等待職員會否提供回鄉咭。網友睇片後，指是大叔問題，「人哋申請須知寫明要交舊證喎。」根據資料，換領新證時，申請人須憑舊證辦理換領手續，申請時須交驗申請人的舊證、香港身份證，辦妥手續後證件發還予申請人。